呢排與暴力割席廣告電視播得好密, 係咪想格硬去洗人腦

本身廣告得一個版本, 而家有三個版本, 電視不斷播, 想做乜?

唔知
無開電視

冇哂廣告播啫 唔洗諗咁多

每次一播就恥笑共狗根本冇招

與警暴割蓆

全部陳欣配音,應該重有幾個未出街

佢都冇廣告商唔播都冇野好播

佢都無sponsor咪唯有播呢啲頂住檔

係呀，警察就係暴力的代表者!